有無人知點停用鍵盤上的小算盤快捷鍵?

keyboard上面有粒掣一撳就彈出小算盤,
近排成日有人惡意狂撳,點停用左佢

windows+u+u

alt+f4

右上角果粒

成粒拆走佢

換KEYBOARD